První tvorba dokumentace na základě konzultací

Dokumentace k 1. checkpointu je v Google Dokumentech na adrese: https://docs.google.com/document/d/1sCeWGwOAib5KwR3X2UJTTlhCGomYkrxTOp664_r4i7M/edit#

Popis implementace je v souboru: popis_implementace.txt
